陳鈺琪（趙敏）算唔算吊打左香港（呢一代）所有女藝員？

個樣好屈...

G

一桐同玉琪點排

香港仲有咩新一代女藝員拎得出黎講
跟本冇個入流
有時真係唔怪得呀豬呀狗都係香港做到明星
有樣有實力邊個同你係香港個細市埸到做馬騮戲

香港有簡淑兒

g你老母！

林凱恩

一桐啦，佢上左神台唔洗再吹奏

tvb果班囉，仲有班model袁禮林果d。全部比牙琪吊打啦

😑

g

我屌你老母牙

bonnie好一般咋喎

冇波不了

同大陸妹比真係冇得比

都贏過敏敏啦

屌打

駁唔到...

雖然支持敏敏

但始終對Angela的情意結唔係咁易解

個樣好完美...

佢樣係okay, 但我覺得佢太造作

好屈...

不悔 同 小昭好撚正

G味重到

趙敏最正

講緊周g若？

認真 冇咩女人味
好似妹妹仔咁

頭先不悔 照顧垃圾大叔個溫柔樣

咪污染個po啦

小昭>趙敏=不悔>芷若>SOSO>>>>>蛛2

你平時都係比啲護士咁照顧

真 我住養和割痔瘡 護士都係咁對我

如果個個係不悔就好

我意思你同垃圾牙叔一樣殘疾

不了

口臭到
就算我係垃圾呀叔 都係住養和既垃圾呀叔
請尊重，謝謝。

敏>>>不悔>soso >small chill>蛛兒>>>g若

敏G迷低汁到

除左第一個幼稚園小朋友
其他認同

大陸樣不了⋯

乜野幼稚園小朋友

大陸樣係咩樣？

Angela win la

Block得

整容成功梗完美la

終於認垃圾

hana屌打

Anita輕鬆吊打

小昭咪香港人lo

喂 劇集post jer乜鬼野
依d post放下成見啦

真？

Agger

咪咁既樣

有英氣得泥唔會男仔樣

呂慧儀吊打

笑撚左

你迷敏？

冇證冇據唔好老屈！

我不悔迷不悔

迷不悔都正路

who

所以咪比牙琪吊打囉

咁大陸樣都好能屈機

係！

好過迷g若，迷得g若9成青頭

不悔同素素靚d

應該係gay佬加弱智

係

芷若掌萌屌打淫敏

小昭為港增光

4個最唔靚就係佢

污煙瘴氣

歸於掌萌門下吧

算

Ching唔識貨 小昭最正 好似識勾引人咁

老婆仔..

最憎賣萌既女人

ching揀牙桐定牙琪？

牙琪都係

桐

G格

( Show Blocked User - 2和b )

牙桐上左神台了

g若

G若日曰贏

我幫佢搓番大佢